究竟點樣先可以專心溫書

每次一要考試就會覺得好大壓力好唔想面對
特別係依家zoom上堂 好迷惘 唔知自己讀黎做咩
完全唔知做緊咩 係咁喺度嘥時間
然後就會係咁攞住部手機玩 係咁發吽豆
究竟點樣先可以開始俾心機

勿上連登

打丁 之後進入聖人模式

冇丁 點打

係咪要斬咗隻手落嚟

讀緊u

你首先要學識點樣集中

其實平時如果冇嘢逼嘅話 我係可以集中精神好專注去做一樣嘢
但係當要考試或者比賽嗰啲嘅時候 無論係乜嘢我都集中唔到
覺得好辛苦 好似俾人逼住咁樣 但係過咗又冇乜嘢

有冇試過同人一齊溫

唔好溫

我會令到陪我一齊溫嘅人都溫唔到唔想害人

電話校飛行模式/熄機
規定休息時間先可以睇
而且要限時

有冇試過先

咁又唔得避得一時避唔到一世
依家open book考 遲啲f2f都要面對

有呀

執好自己張枱。定d目標，每次只拎少量要溫的出來。

搵翻一個合適自己嘅環境應該有幫助，可以試下唔喺圖書館/ 屋企/ 自修室呢啲地方，去海濱/ 咖啡店呢啲地方試下

我就算熄咗手機唔用我都唔得
我會喺度望住份notes發吽豆

同我一樣

完全專心唔到

嚟緊會執下自己間房啲嘢好亂 可能就係咁搞到我成日不在狀態

好 唔該曬你 我下次會試下

一專心唔到個人就好大壓力覺得溫唔切

越大壓力越專心唔到就越溫唔到書

我都係咁，可能係屋企太舒服
但出出面溫就正常番，會有種無形壓力/俾人監視既感覺

我細個讀書都係咁
望住本書就會諗其他嘢
成粒鐘都無睇到一頁
後來有試過直情讀出黎 / 將一句長句分短句抄
有好少少不過真係好哂時間 溫得好慢